看更條撚樣係咪比人ban左？

如題

條撚樣改左名

但係睇唔到佢d野